阿朗都轉會，幾時到小花😭😭

留喺西甲仲有咩意思，快d去英超証明自己啦

去拿坡里